閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

我好中意你 我好愛你 我好掛住你 我對唔住你

同你分開左兩個幾月喇，以前你用晒所有時間黎陪我，我冇好好珍惜之餘仲成日發你脾氣，我知你失望到唔想再繼續落去，我明白你擔心d咩先離開我。

好多謝你陪左我咁耐，雖然你唔太識做人男朋友，但我都感受到係e一年你已經盡晒力咁去學。對唔住，我嘅自私傷害埋你，回憶總是美好的，曾經相愛過就夠喇。

記住要對你以後既女朋友好過我3000倍啊
最後工作加油
我都會好好努力move on

關首歌咩事

因為我有現任

咁明了 我出軌試過
一日嘴兩條女 畀兩條女嘴 仲要同一個位
其實幾難受

咁你而家揀左邊個，定仲keep住？

本來個個 但依家乜都無了

飛埋本來果個？

係 不過係後來嘅事了

咩去驅使你同到現任一齊？
我放唔低ex 都move on唔到
鐘意唔到其他人

我認我係仆街

如果呢段野係條仆街打
我會同佢講 收皮啦咪撚搞咁多野

搞乜

好中